滙豐黃埔花園分行及卓越理財中心員工確診

滙豐銀行宣布，由於滙豐黃埔花園分行及卓越理財中心有一名員工於7月30日確診感染新冠肺炎，該分行由即日(7月31日)起暫停服務，直至另行通知。
該名員工在黃埔花園分行及卓越理財中心的最後當值日為7月23日，由7月27日起一直在家工作。其主要職責是解答客戶查詢，與客戶的緊密接觸有限。該分行所有員工都有遵從銀行指引，在當值期間均有戴上口罩，並且每日都會進行體溫檢測。
有關分行將馬上進行深層清潔及消毒，該分行所有員工將會在家自我隔離，並將獲安排進行病毒檢測作為防預措施。

每日都仲見到好多人去銀行排隊 尤其啲廢佬 當正分行公園咁坐